車公線上靈簽 -- Citron Research

車公線上靈簽
為【 citron research】求得
第二十七簽．下簽

君不須防人不肖，眼前鬼卒皆為妖；
秦王徒把長城築，禍去禍去因自招。

自身：需修心行善
財運：不佳
訴訟：要忍耐
行人：未動身
生育：恐有危險
出行：不宜
事業：忌家人合夥
姻緣：靜觀其變
家宅：不吉，慎防家人
搬遷：不宜
疾病：小心有急危

link?

車公線上靈簽 -- Citron Research

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

thx

點求

三藏算命起名參考八字算命金錢占卜姓名測試心理測試黃歷查詢算命大全
車公靈簽解籤，求籤車公靈簽，車公靈簽解釋
三藏算命網 - 車公靈簽
觀音靈簽車公靈簽關帝靈簽六爻算卦
車公靈簽解籤

【車公靈簽抽籤結果】
您抽到了 車公靈簽 第三十八簽
車公靈簽 第三十八簽：中籤
籤文：人扳高處求真菜，我向低邊拾芥羌；媚奧不如去媚灶，莫教步獵逞英豪。
解籤：凡事守舊，自身平安
斷簽：家宅興旺，求財遂意，家宅節儉，占病齋戒，自身殺機莫起，出入忌威風，婚姻人棄我取，俊男美女不合，求財少許，口福莫貪，風頭莫出，好高鶩遠，必有所失
家宅：興旺
出行：不宜
姻緣：可成
行人：在途中
生育：可得女孩
訴訟：和解為佳
事業：守業為佳
搬遷：原地較佳
自身：自求多福
疾病：小心血熱
財運：可有財運

秦王徒把長城築禍去禍去因自招。
呢句好應
沽空搞咁大單野, 最後自己食

車公線上靈簽
為【 gme散戶】求得
第九簽．上簽

將軍如虎馬如龍，赫赫聲聲威達戎；
天下泰平民安樂，聖朝有道佐臣忠。

自身：須勤奮
財運：可得利潤
訴訟：勝數高
行人：快至
生育：可得男孩
出行：遠地工作可得利
事業：合作較有利
姻緣：秋後可成
家宅：大吉大利
搬遷：四方可宜
疾病：注意飲食

今日精神

嘩

眼前鬼卒皆為妖

佢哋視為螻蟻嘅散戶 最後變到可以反咬佢哋一啖嘅癲佬

痴線！
我啱啱為自己求又係依支簽